魔鏡魔鏡，我ex係咪全世界最靚女嘅？

魔鏡：係

咁點解會變咗你個ex

佢唔要我

明明佢話唔會唔要我嫁